想做而正確就做啦 仲咁緊張民意做乜

14到依家咩人係對家一早分晒
今時今日有足足一個月時間
中立要歸邊一早歸晒啦
覺得啱既就去做啦
大家無限量支持呀
唔通你覺得民意喺班廢中嗰邊
佢地會出嚟擋我地咩？
唔好被人地幾隻字就打亂盤棋
見到大家被人打到仆街
然後被個民意/道德綁架而擋都唔擋
真係好心痛你地㗎 我地任何一個人都唔可以傷

判斷過覺得對事情有利而正確既就做啦
你地背後永遠有人支持你地呀

聽日沙田見

我地唔係打緊民意戰呀
要打民意戰要全部人認同先做
幾時先攞到全香港人認同？

記住 我地先係真真正正企出嚟既民意
其他人講幾句冇成本既野唔應該成為我地既絆腳石

法新社記者好有武德
HK01記者好有武德
立法會議員好有武德
被迫跳橋少年寧死不抗品行高尚
贏哂民意比啲掌聲自己

贏咗民意又點？
我地依家打選戰？
民意戰線一早打完㗎啦

到我地真係贏到
歷史自然會收班仆街皮㗎啦
唔好再被班仆街拖後腳

火係人類好重要既野

認真post要推

我唔理啦 總之我唔要再見到有人因為民意而令到自己不利或者令事情被拖垮

仲有大家聽日沙田見

明明最叻鳩噏就係你班友
到依家大是大非 人地同你鳩噏你就當真
唔好咁傻呀

聽日沙田見